林家謙粉絲入嚟隻揼！！！！！！

攞到銅獎咪幾好
唔抵得咪下年再嚟過今年結果都出左

利申林家謙fans

下年啦

個個討論林家謙失獎冇人討論Serrini

Serrini吊打mamamoo

林二汶贏Serrini算唔算大巴大巴車落去嗰班話偶像派無資格做歌手嘅人到

唔算 兩個都實至名歸

agger拎金獎算唔算大巴大巴車落去嗰班話m記歌手無資格做歌手嘅人到

個個討論Serrini失獎冇人討論Aga

最持平既十大中文金曲都無做

係好多人聽過一人之境 但唔代表多人投
利投時光倒流一句話

我講港台未做